【唔洗諗即刻做】全民黑衫 三罷 阻港鐵 十八區起義

黑警上環開幾十槍射人 鄉黑元朗無差別攻擊
今日你仲點解可以生活如常？？？？？？？
你仲當到咩事都無發生過？
你仲上facebook 出個post當關注咗？
你仲可以打食買玩？
屌你老母 仲唔反枱你仲係人黎嘅？

今日行動：

1. 全民黑衫 自己救自己，有人比人打就屌佢老母打返轉頭

2. 三罷，個社會咁唔安全，仲點樣返工？

3. 阻港鐵，港鐵不再安全，唔好再比人搭

4. 十八區遊行、佔領，一齊做

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人加油！

7點半見

推

國泰支持